返工地點方 返觀塘算唔算閪

之前返海濱
由地鐵行過去真係想自殺
如果撞正落雨更加想死
成身汗返到公司

我上份工返觀塘 成日塞車塞到遲到

睇你觀塘邊忽
創紀之城嗰幾棟咪OK

根本係工廠區